{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008503",
        "source": "도서",
        "writer": "양선희",
        "ISBN_ISNN": "978-89-2554-676-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피비경",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2014-02-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "서울로 PH"
    },
    "text": "ソウルロ7017では、様々な施設とサービスを提供しています。 11階にはプレミアムラウンジ(レストラン)があり、ソウル駅と南山タワーのシティビューを鑑賞することができます。 12階にはオールデイカフェがあり、ゆったりとした雰囲気でコーヒーを楽しめます。 13階にはルーフトップラウンジがあり、素敵な夜景を楽しむことができます。 こちらはNoPet、NoKidsポリシーを適用しており、営業時間は11:00から22:00までで、休憩時間はありません。 駐車場はシロアムビルの駐車場が利用でき、徒歩2分で駐車料金も支援しています。 ソウルロPH(パタゴニアハウス)は、名前からも分かるようにパタゴニア石材を使用したイタリアの天然石で、険しい山岳地形と晩年氷河を連想させるデザインです。 帰りはソウル駅西部駅方向の万里洞広場に位置するソウルロビル11階です。 建物の1階にはダンキンソウル駅西部店があります。 地下鉄は1、4号線ソウル駅の2番出口を出て、ソウル路7017を通って来るか、1番出口はソウル駅を通って万里洞広場に来てください。 2、5号線忠正路駅の3番出口からも徒歩5分の距離に位置しています。 空港鉄道駅からは15番出口を出て万里洞広場に来てください。 バスはソウル駅西部やソウル医療保健高等学校停留所で降りればいいです。 メニューにはパタゴニアセット(2人)60,000ウォン、アフタヌーンティーセット70,000ウォン、PHワインスペシャル98,000ウォン、PHガーデンセット108,000ウォンがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソウルロ7017の11階にある施設は何ですか？",
            "answer": "11階にはプレミアムラウンジ(レストラン)があります。"
        },
        {
            "question": "ソウルロ7017の12階にある施設は何ですか？",
            "answer": "12階にはオールデイカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "ソウルロ7017の13階にある施設は何ですか？",
            "answer": "13階にはルーフトップラウンジがあります。"
        },
        {
            "question": "ソウルロ7017の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "ソウルロ7017はペットや子供を受け入れていますか？",
            "answer": "ソウルロ7017ではNoPet、NoKidsポリシーが適用されています。"
        },
        {
            "question": "ソウルロ7017の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ソウルロ7017ではシロアムビルの駐車場が利用でき、徒歩2分で駐車料金も支援しています。"
        },
        {
            "question": "ソウルロPHの特徴は何ですか？",
            "answer": "ソウルロPHは、パタゴニア石材を使用したイタリアの天然石で、山岳地形と氷河を連想させるデザインが特徴です。"
        },
        {
            "question": "ソウルロビルのどの階に位置していますか？",
            "answer": "ソウルロビルは11階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ソウルロ7017へのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "1、4号線ソウル駅の2番出口を出て、ソウル路7017を通って来るか、1番出口はソウル駅を通って万里洞広場に来てください。2、5号線忠正路駅の3番出口からも徒歩5分の距離に位置しています。空港鉄道駅からは15番出口を出て万里洞広場に来てください。バスはソウル駅西部やソウル医療保健高等学校停留所で降りればいいです。"
        },
        {
            "question": "ソウルロ7017のメニューにはどのようなものがありますか？",
            "answer": "ソウルロ7017のメニューにはパタゴニアセット(2人)60,000ウォン、アフタヌーンティーセット70,000ウォン、PHワインスペシャル98,000ウォン、PHガーデンセット108,000ウォンがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 535
    }
}